覺唔覺玩手機果隻老翻pubg都學人講食雞好弱智

講緊你地呀 玩老翻都學人講食雞 扮撚到好pro咁收皮啦小學雞
不過打機玩都算，用電腦玩先仆街 屌你都用得電腦玩好心就買正版啦，用電腦屈鳩d手機狗拎第一仲要好威威咁食雞前食雞後咁

日日都用電話食雞 用電話好玩過用電腦啦傻鳩

QQ嗰隻電話版畀咗版權又做埋電腦版嘅中國代理，所以個個都當哂正版咁玩

睇返QQ一直以來嘅作風，遲下QQ應該會收購埋成間公司

連登仔真係批鬥大師

無錢買電腦+GAME係咁

我就話2邊人都一樣on99 弱撚智 呢d垃圾game都哂時間玩既

冇電腦唔怪你啦傻鳩

輸左上黎開post屌

電腦唔係個個都砌部機好勁

將pc game閹割落手機game根本就弱智做法

淨係用黎呃鳩班傻仔 / 小學雞
佢地係pc比人屠到無哂自信咪唯有玩手機game

無朋友陪你玩當然垃圾啦

晚晚同fd一齊四排不知幾開心

百幾蚊值到傻

唔係好多外掛既咩

最近更新完無咁多啦